# mongol



## Cosillas a tener en Cuenta en PyMongo
En el archivo de pymongo las querys que se realizan se guardan en una array de String llamada "searches", donde se encuentran las siguientes queryes:
```
searches = ["Search Bulbasaur height",
            "Search 1 weaknesses",
            "Search Bulbasaur evol",
            "Search Ivysaur evol",
            "Search Venusaur evol",
            "Release 004"
            ]
```

Para probar alguna query, puedes simplemente ponerla ahí

![image info](https://walac.pe/wp-content/uploads/2024/01/Mr.-Tartaria-y-Mr.-Empirico-%C2%BFpor-que-sus-teorias-conspirativas-son-tan-virales.png)
## Cosillas a tener en Cuenta en MongoEngine
Hacia el final del archivo podras encontrar el siguiente codigo:
```
give_candy("Bulbasaur")
...
catch_pokemon("Snorlax")

```
Esto es meramente para realizar pruebas.


![image info](https://pbs.twimg.com/media/GD9_5u2bcAAHzhA.jpg:large)